大家唔駛咁快割席屌鬼嘅

今晚的確有地方做得唔好，但係呀，喂阿哥，啲球員唔通輸一場波就話要轉會/搵領隊咩？
尤其我哋今次冇大台，冇領隊，更加要靠落場嘅球員團結先有得赢
唔好覺得兩個月好長，實情係劉業成回巢嗰刻起，場波先啱啱開始

啱 諗吓點改善 講吓利弊 做吓文宣好過
唔好再互屌

鬼，其實一直都有，我肯定以中共作風一早已經派人混入
但係大家諗下對上兩個月我哋係點捱過嚟，6月到而家我相信有唔少對家嘅人潛伏喺我哋身邊，但係我哋依然可以撐到今時今日就係靠大家不割席不譴責
前線做得唔好都唔會話人係鬼

push